張建宗：勿再糾纏12名港人送中事件

立法會財務委員會早上開會，審議政府第三輪防疫抗疫基金撥款，政務司長張建宗及多名官員出席，民主派議員趁機追問張建宗，會否與12名被深圳拘留的港人家屬會面。公民黨楊岳橋表示，政府申請抗疫基金原意是「救人」，如今政府卻以駝鳥心態處理12條人命，是不人道。民主黨鄺俊宇則指，12名港人已經還柙一個月，生死未卜，家屬希望透過特區官員了解情況，只是一個卑微的要求，促請張建宗回應。

張建宗表示，當局正積極跟進事件，入境處及駐粵辦在過去一段日子，將家屬訴求轉達內地部門，並與家屬保持聯絡，入境處職員亦樂意與家屬會面，又指有關港人是棄保潛逃的通緝犯，希望民主派議員不要糾纏在相關議題，務實處理抗疫撥款，否則會令市民失望。

原文網址：

同721一鳩樣

保持一貫涼薄

如果721唔係糾纏佐咁耐，搞到個個都知成件事係點，佢已經成功改寫佐歷史

12港人生死未卜 叫人唔好糾纏

舊年你唔叫777唔好糾纏係個已死既人度 夾硬推送中

宗仔：我搞唔掂嘅嘢，勿再糾纏

勿再糾纏我
我也是聽命中央

係咪又好似721咁向前看呀屌你老母

好多人留議會

講得出呢句即係身有屎

我畀黑警告暴動罪，我可唔可以同個紅官講：勿再糾纏告我暴動罪！

做官真係好
鳩噏唔駛本

人命嚟㗎，唔好糾纏你老味呀

佢好鐘意係D駁唔到的事件都會話 勿再糾纏XXX
例如: 勿再糾纏721

不如你叫法庭勿再糾纏於有冇犯罪 要向前看
之前發生過咩唔緊要 展望將來

反正冇三權分立架嘛 行政主導呀嘛

拉GPHONE果陣唔見你咁講?

721

政府職責唔係要保護市民？

如果民主派議員唔繼續跟進呢件事
就真係會令香港市民失望

屌...

即係曲線承認係喺香港水域捉人？

又向前看？屌你老母十八代啦光頭宗

送中就係咁

當年菲律賓人質事件你都唔會咁講啦
依家一樣都係有香港人成為咗人質，你就叫人唔好糾
你唔好再冷血啲

糾纏宗

屌你老母
有嘢就叫人共渡難關，呢啲就叫人咪撚糾纏

大家聽到啦！牙宗即係叫大家咬住件事唔放呀

721 唔好理，831 唔好理，12人中送又唔好理
好似班廢老咁，咩都唔理，結果咪搞死下一代囉

廢宗係咪想借刀殺人

dllm張建宗

推撚到口臭先得2500人，快d簽啦

聯署中文版：
聯署方法：
聯署網址：
English Version:

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

侵侵：勿再糾纏美國制裁並干預美國內政

究竟喺中國香港搭船去台灣省係咪偷渡姐

食撚屎啦

對於香港政府一切犯錯過失，請勿糾纏

我係要糾纏，係要人呀，屌你老母

講唔掂就話「勿再糾纏」

上次生癌死唔去算你大命

我都冇糾纏我啲頭髮啦

篡改會適合啲

又叫唔好糾纏，甩毛宗真係好L好嘢

咁要推lu

張建宗真係幾好做
樣樣野過一段時間就叫人唔好糾纏就當冇咗件事

特衰官員:
希望民主派議員不要糾纏香港700萬人福祉
請只考慮大國14億-700萬人福祉

勿再糾纏控告反送中示威者 釋放被捕人士

屌你老母張建宗

宗仔：件事我就輸左 放我一條生路唔好再講ok?

點解可以咁未撚搞得掂 就叫人唔好理

721唔糾纏 12港人送中唔糾纏
要糾纏你啲濕9健康碼

光頭鳩又認證，身有屎la

連黑警都無力駕馭的政務司長張 → 建宗尸位素餐，已是廢人一個

dllm

屌你老母張建宗落地獄啦

係咪已經打死左 所以見又唔比見 講都唔敢講

一個咩政府可以癲到D 市民比人捉左叫人唔好理

宗仔真係廢得黎又仆街 有咩用

屌你老母光頭宗，721係咁，13人又係咁，政府攪唔掂，就叫市民唔好理，咁要你呢位黎把撚啊

推

吹呀

講唔過就叫人放手
平時就扯住人唔放

敵擁我反

法官唔好糾纏被告啦，告乜撚

宗

屌你！落返黎，我未考慮下唔糾纏囉！

PUSH

完全係恐嚇,再講就撕票

on9

乜鳩都向前看，呢個張建宗正宗垃圾

垃圾張建宗！

想迫到十二人在電視上出來承認是犯分裂國家罪 同受外國勢力影響

傳話，好難咩
咁電話要來做咩
成班垃圾，香港人真係好慘，要自己比錢養呢班垃圾

香港政府原來唔係要嚟保障香港人利利益生命安全

向前看…

其實係咪要幫果12個搞喪禮喇

幾個月前隻烏龜宗：勿再糾纏721事件

烏龜宗邏輯：唔提=無發生過/已解決

唔係人嚟

所以得幾條毛
易打理呀麻

屌你老母 乜撚都勿糾纏

721呢

宗仔：唔好推

張送中

721咪又係咁

殺左你全家叫你唔好再糾纏件事

gphone可以同個官講 勿再糾纏禁蒙面法啦

擺明做鳩你
吹咩？

Dllm la 禿頭佬

呢條垃圾淨係識 勿再糾纏 向前看

721 你當實際野過左,
依家12 個人既事係 在進行中
點勿糾纏? 件事又未完

屌

通緝犯 就可以唔洗理

辭職啦 唔做嘢留喺度托柒呀? 龜頭宗

831已經幾千人，以班黑驚既手法，12位手足其實真係存唔存在都已經唔駛講，佢地既家屬老老竇竇都一定被失蹤唔少人，計埋成百幾二百條人命呀，依家話唔講就唔講？食屎啦，當香港人傻撚牙

同777叫人老豆老母釋懷一撚樣

本身都唔太關注比你提多兩下真係要講多啲

姐係要push

痴撚線咁撚冷血，同菲律賓啲警察有咩分別？？
我都勸佢請勿糾纏陽間快撚啲落地獄啦

痴孖筋

CLS DLLM

721向前看 看見國安法

繼續

香港製造單嘢都唔好糾纏啦。

真, 同支共糾纏都無意思
美國制裁未?

屌你老母

佢哋未放棄嫁

冷血

DLLM

宗仔：777我老細都話無野可以做。。。
勿再糾纏d我無得搞既問題！

向前看？我屌你老母啦果十二個人仲生死未卜啊

糾纏下先

唔清唔楚同721一樣卜街

勿再糾纏立法會撥款，希望政府釋懷

所以告5:0

咁點解格左成年仲要告gphone 10月5

721就唔告白衫

即係其實呢啲狗官係咪完全唔驚報應

張建宗：不應糾纏於721

聯絡人係阿宗

改漏咗

判冇罪／輕判果D手足，咪又係被律政糾纏，瘋狂上訴？
雙重標準得太明顯

即係要提成日提啦
721
12港人被帶走

可唔可以叫美帝制裁埋呢條友

再講就叫你釋懷

On9 食屎啦

即係身有屎啦